有圖）想問各位用HP notebook 既巴打點先可以刪除呢啲嘢

警務人員子女關注組

window defender黎咋嘛？

係，所以唔洗理佢？

基本係，又或者你可以另外裝其他antivirus，佢就會自動disable

Ok thx